蘋果提出的15項關稅豁免中有10項已獲得批准

開始鬆下口都係好消息來的

08:32 根據美國貿易代表辦公室及美國聯邦政府官報(FederalRegister)的文件，在蘋果提出的15項關稅豁免中有10項已獲得批准，此外還對更多電腦零件推遲徵收關稅。

美國政府此舉或可降低進口零件成本，從而方便蘋果及其它規模較小的遊戲電腦廠...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app